中共一搞中美洲國家，美國就立即反擊

中共呢兩年不停同中美洲國家建立，係美國後花園搞搞陣想孤立台灣之餘再將一帶一路伸延過去。
點知激嬲左美國，推翻你係南美最親中既政權